817光復紅土反對通知書已出，繼續定取消？

問題係土瓜灣人係老齡社區+一家大細多（中小學生）啲老人家同埋一家大細嗰啲大多唔like示威者
示威遊行可以 但塞爆就不了 仲要有反對通知書
啲狗狗一定武力清動 狗狗係狗屋過嚟好快
總之
可以 但要和平 唔沖

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰